\beginsong{Come potete giudicar}[by={T. Verona -- S. Bono}]

\beginverse*
\nolyrics\[C | C | D- | D- | C// | (C)]
\endverse

\beginverse
\[C] Come potete giudi\[F]car
\[D-] come potete condan\[G]nar
\[C] chi vi credete che noi \[F]siam
\[D-] per i capelli che por\[G]tiam
\[C] facciam così perché cre\[F]diam
\[D-] in ogni cosa che fac\[G]ciam
\[D-] e se vi fer\[G]maste un po' a guardar,
\[D-] con noi par\[G]lar
\[D-] v'accorge\[G]reste certo che
\[D-] non abbiamo \[G]fatto male |\[C]mai. | \[C | C | C]
\endverse

\beginverse\chordsoff
Quando per strada noi passiam
voi vi voltate per guardar
ci vuole poco ad immaginar
quello che state per pensar
ridete pure se vi par,
ma non dovreste giudicar
e se questo modo di pensar
a voi non va
cercate solo di capir
che non facciamo male mai.
\endverse

\beginverse\chordsoff
Come potete giudicar
come potete condannar
chi vi credete che noi siam
per i capelli che portiam
facciam così perché crediam
\chordson
\[D-] che nessun \[G]male si possa \[C]far
\chordsoff
e se vi fermaste un po' a guardar
con noi parlar
v'accorgereste certo che
non abbiamo fatto male \chordson|\[C]mai | \[C]
oh \[F]mai | no,  no |\[C]mai | no, no, no | \[F]mai | no | \[C]mai\dots
\endverse

\endsong
